一人一個你接受唔到另一半的壞習慣

我女朋友成日遲到，一遲就遲半個鐘至一個鐘，
雖然佢遲到會提早講聲，又會內疚、會同我講對唔住，但佢又改唔到，我又唔知自己忍受到幾時，有時見到佢咁我都會有少少炆 唉...

遲多15分鐘就自己走先

少少唔順佢意就發脾氣

最憎人遲到

咁耐既話我會嬲到走

用完既紙巾周圍扔

係床食野同出完街未沖涼就走上床

打橫講

你約早佢一個鐘咪得囉

係張床屙屎

上連登開post數我

插完我之後唔畀我插番佢

講大話

你另一半係寵物?
點解會起床上面屙屎咁痴線

佢早到左又會炆, 話我呃佢

專心做0號仔

過熱 hang 機，要 force restart

同佢講轉個彎就到 對唔住 好內疚

我試過自己走先，女朋友就話我唔等埋佢，掉低佢自己一個女仔
係咪女人都係咁

脾氣差呢樣野真係好難頂，性格呢啲野仲要好難改

佢遲就得，我遲到就唔得
好怕呢啲壞習慣慢慢消耗我對佢０既感情

就係你班撚樣搞到啲港女越黎越難頂
男人老狗連少少尊嚴都唔俾返自己

飛機紙？

打機打到聾撚左

所以已經飛左

絕對會 我ex就係呢d人
講撚極都係遲到
話佢又會唔開心之後又要自己氹返佢開心
但又唔會改
忍忍下心都淡鳩埋

好污糟 我都接受唔到 如果我女朋友係咁我實日日鬧交
...事實上我仲整潔過佢

我仲好愛佢

你愛佢就唔應該縱容佢
touchwood你地到時分手
你而家縱容到佢咁 佢會好難搵下一個傻仔水魚

同我一齊嗰陣都成日撳電話

唔好約實時間，叫佢開定位，睇啱時間先預時間出門口囉

分手lor

算吧啦
佢遲到又唔見你鬧佢？
你d時間唔係時間呀？

講出嚟都嘥氣

屌佢老味
做乜鳩都喺度拖
例如成日話想轉工，見到份工啱佢，叫佢去apply
拖撚到人哋請晒人佢都仲未apply
又例如成日話心口痛
叫佢打去門診預約睇醫生
打咗九個月都未打到
成日話冇時間，屌你個閪，打個電話都係1分鐘嘅事
九個月都抽唔到1分鐘時間出嚟打電話
搞到好似同佢講咩都係晒鳩氣咁

唔換衫訓上床

...係咪我妹來

電話永遠震機or直頭唔震
永遠打唔到俾佢

唔係 起碼唔會遲多過半個鐘先

咁仆街 自己成日遲 人地遲一次居然有面發人脾氣

唔係遲到but 話完要氹返好撚中

岩！完全聽唔到我講野

不修邊幅

酒店赤腳踩地毯 再上床

你班撚樣等條女幾個字都好嘈，仲要對方態度唔係老奉咁。小氣到呢
真係接受唔到既話你都係分手啦，仲好講愛人

有時輕度抑鬱係咁
盡量令佢開心啲
個人開心咗會有動力去做嘢

遲到真係要不得，呢d係commitment、責任感既問題。

遲多過十五分鐘就走人，日理萬機好多野搞

Johnny depp 上連登

唔等係正常 遲到係佢問題 冇必要遷就佢

呢個難搞

唔錯

無腦⋯⋯唔識分輕重緩急、唔識睇人眉頭眼額⋯⋯

話說佢想我車佢去火車站，咁我就話兩睇啦，未必趕到，佢就係咁催我叫我覆佢幾點車到佢，本身做緊Design Summary都燥底緊，仲同上頭嘈完兩句，結果佢仲問我有咩咁忙⋯⋯
: 女朋友 : 我
女朋友 : 你幾點黎車我啊？
我 : 未知啊，搞掂就過黎啦，忙緊
女朋友:有咩咁忙啊你
我 : Design Summary
女朋友 : Design 咩啊？
我 : 架車囉
女朋友 : 咁要Summarise 啲咩架？
我 : 堆Design囉
女朋友 : 咁你幾點搞掂啊？
我 : 我點知啫⋯⋯總之我搞掂就過黎啦⋯⋯
女朋友 : 咁我點知我幾點出門口啊？
我 : 咁我車唔到你嘅話你幾點出門口啊？
女朋友 : 七點咯
我 : 咁我七點前無浦頭你咪自己搭車咯(下刪一百字)

去到最後我直接發老脾話唔車佢，俾佢感受下我嘅脾氣，一齊咁耐佢真係未見過我嬲，嚇到佢之後都好乖

利申，最後都係死死地氣去火車站送佢上車⋯⋯

其實我覺得女人係男人面前唔駛下下都好醒目，想做女人仔享受下無腦放空行屍走肉Mode我都明我都接受，但男人忙緊就麻煩Turn On返個腦啦

我可以接受聰明女用低能Mode，但低能女係無得用聰明Mode架

算啦，我會繼續努力咁Train佢

食煙

下 咁就輕度抑鬱？

屌啦
懶閪就真
重要蠢撚到喊
講明搭咩車去到邊個站落車
都可以落錯車
要搭返其他車過黎

上網睇手袋又唔會慢
玩fb唔會慢
打機唔會慢
收皮啦，懶閪就懶閪啦

分左手？

裙腳仔

我唔講男女，而係你班友仔扮“暖” 而去無限容忍而唔糾正人哋錯處先會令人變本加厲

訓教好似灑功夫咁

算吧啦，見到樓主咁辛苦容忍都係一種樂趣

垃圾思想

成日玩失蹤
女朋友你去咗邊呀

我妹都係咁

男朋友遲到 已經約佢樓下等 但次次都遲半個鐘以上

嬲個陣會自己走左去 掉低我係街
不過之後會搵返我 扮無野

決定再有下次就直接返屋企

係樓下都好意思要你等咁耐

快啲分手啦
既然咁不滿又拖住為乜？

幾歲你地 應該仲細個，所以懶暫時都未算話太大問題

買野時婆婆媽媽 猶豫不決
我都會揀好耐
但揀之前會做好曬功課先決定買唔買
而佢係去到個下先掙扎
心諗男人老狗爽手啦

利申 個人本身心急燥底

唔會自我檢討

男朋友次次都遲15分鐘以上 有時我到左佢先出門口

Me但我真係好憎人打俾我，個電話響，心血少唔襟嚇，但見到會覆msg/聽電話。

Same
永遠人地打黎第一下都係心諗做乜打比我
有時望住專登唔聽

不可改變你那壞習慣 情感進了惡性循環

近30歲

你咪又係拖

男朋友成日無啦啦勁躁底
對住我爆曬粗咁
跟住又無啦啦勁悲觀
成日放負面情緒

好聰明

屌 我個個都係咁

成日心情本身好好地
俾佢搞到勁差
但性格問題又好難話改就改

你點做

之前invite 佢同我班frd打機
我係game比人殺左 佢勁大聲係discord鬧9我 拍哂枱
嚇撚死

明明以前唔係咁嚴重 依家成日攞我黎出氣

父母已經開始叫我分手

屌鳩佢，爆佢一鑊

如果去到動手
一定要分手
女仔要識保護自己

你有無試過同佢講過呢個問題

有啦
佢屋企都好大影響 主因黎
所以我都好體諒 都由佢發洩下
但最近覺得再咁落去習慣左我就pk

做錯野死都唔認

污糟邋遢

聞腳指甲

Johnny deep

成日比綠帽我戴

唔沖涼上床

瘋狂唧暗瘡

睇手機唔撚開燈

偷食起碼3次

呢d情況可以分得手 你值得擁有更好

佢成日派帽比你，好明顯佢係騎牛搵馬當你係水泡

我都鐘意聞 腳甲屎有種特別既味道，吸完好鬼爽

d零食食左一半就咁擺喺床
瞓醒再食返